何雁詩(詩詩)算唔算係香港椎名林檎?

塊面圓圓地似早期椎名林檎
感情生活都係有爭議
聲線同氣質都係好特別

漏左 對波都係好大

你認知障礙？ 大小都唔識分

haters做野負評咁快?

詩詩 敏敏 簡淑兒
香港當今三大女神

咁都唔大? ching食開巨乳症患者?

清係咪認錯av個個

比盡咪b 青頭仔就衝出黎柒

我就唔睇av既
所以應該唔係